[KPOP] PRODUCE_X101 討論區(13）坐等聽日公演repo

《PRODUCE X 101》（韓語：프로듀스 X 101）是韓國Mnet在2019年推出，由韓國多家經紀公司旗下練習生演出的選拔／生存實境節目，為《PRODUCE 101》系列節目的第四季。最後出道團體是5年限定男團：前2.5年是專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動。最終出道組人數構成是10+X（前四次投票數累積最高票者。

直播平台：
Joox
通常開播前幾分鐘先會有link 可以用電話app禁live搵條link 電話/電腦都可以睇

參賽者名單：
之前有巴打想要 Sorry搵唔到繁體版post住先

參賽者花名表：

31/5 連登制作人第一輪 １PICK練習生
總數364則投票

名次 票數 姓名
1 78 金曜漢 김요한 (OUI)
2 38 金宇碩 김우석 (TOP Media)
3 26 李鎭赫 이진혁 (TOP Media)
3 26 宋有彬 송유빈 (Music Works)
5 25 李翰潔 이한결 (MBK)
6 23 金炫彬 김현빈 (Source Music)
7 18 金施勲 김시훈 (BRANDNEW MUSIC)
8 14 金國憲 김국헌 (Music Works)
9 12 南道賢 남도현 (MBK)
10 11 李美談 이미담 (AAP.Y)
11 10 金敏奎 김민규 (Jellyfish)
═════════════════════════════
12 8 具正模 구정모 (STARSHIP)
13 5 曹承衍 조승연 (樂華)
13 5 崔壽桓 최수환 (個人練習生)
13 5 朴俞里 박유리 (ESteem)
16 4 黃允聖 황윤성 (Woollim)
16 4 李垠尚 이은상 (BRANDNEW MUSIC)
18 3 韓勝宇 한승우 (Plan A)
18 3 孫東杓 손동표 (DSP Media)
18 3 王君豪 왕군호 (YG)
18 3 Tony 토니 (紅熠文化)
═════════════════════════════
22 2 白眞 백진 (Vine)
22 2 姜賢秀 강현수 (AAP.Y)
22 2 金東彬 김동빈 (MLD Entertainment)
22 2 魏子越 위자월 (紅熠文化)
23 1 蔡家豪 채가호 (Source Music)
23 1 車俊昊 차준호 (Woollim)
23 1 崔秉燦 최병찬 (Plan A)
23 1 韓基燦 한기찬 (Fantagio)
23 1 金東玧 김동윤 (Woollim)
23 1 李沅俊 이원준 (E Entertainment)
23 1 李真宇 이진우 (Maroo)
23 1 朴宣浩 박선호 (Sidus HQ)
23 1 琴東賢 금동현 (C9)
23 1 史蒂芬•金 스티븐 킴 (DS)
23 1 宋昌河 송창하 (Kiwi Media Group)
23 1 宋亨俊 송형준 (STARSHIP)
23 1 文俊浩 문준호 (Woollim)
23 1 尹晶煥 윤정환 (BRANDNEW MUSIC)
23 1 元鉉植 원현식 (Happy Face)

再次感謝swag絲打整理結果

寧願我宋坐係一位到比人屌都喊 都唔可以比佢係12到望住人地喊

gay彬也不屌

PRODUCE X 101 concept evaluation songs:

[Funky Retro Dance] 漂亮漂亮(Pretty Girl)

[Future funk] Super Special Girl

[Mainstream Pop] 移動 (MOVE)

[RNB, Dance House] Monday to Sunday

[Future EDM Dance] U GOT IT

Position evaluation songs：

Dance：
by Imagine Dragons
by Bruno Mars
by Jason Derulo

Vocal：
<遇見你> by Paul Kim
<笨蛋> by 華莎
<致我的思春期> by 臉紅的思春期
<看見> by Wanna One

Rap：
<說吧 Yes or No > by ZICO ft. PENOMECO, The Quiett
<條碼> by HAON, VINXEN

Rap X Dance：
<龜甲船> by Ja Mezz, Andup, MINO

Vocal X Dance：
by Charlie Puth

From:

海南仔爸媽振帖

lihkg visual center宇碩留名

我覺得twit好岩siren姐

請繼續支持又可愛又性感既曜b

唔小心禁多左最後果兩張

siren姐點解會係度
平身睇頭三個都幾期待之後一睇到第四個即刻黑人問號

好期待呢兩首

勳B第一次排位18位唔緊要!
之後一定會更好!

第一次公演直拍

台下又Cute又温柔

台上又charm又有實力

希望你會繼續自信咁向前!

你嘅努力同實力都唔會背叛你㗎!

大家要多多pick BNM 唱跳rap皆精嘅金施勳啊

藍毛毛金施勳要出人頭地啊!!!

2隻基彬都會唱得好正

希望佢同國憲都揀呢兩首

囧

借個位喺度share白宮聯署網嘅聯署先(反送中條例)
記得簽完要去email verify
同埋可以嘅話多多share出去, 等多啲人睇到

牙潔淡定留名

美談要撐住!! 至少要捱到去concept

牙憲LC

好驚宇碩係拎佳恩劇本
好想佢出道

邊似呀
我覺得宇碩1PICK會幾多
有樣有實力 直拍數據第2
係鏡頭少左D

Ajy 有幾垃圾 大家都知嘅
嗰陣佳恩未又係一位又多人投 但冇得出道
所以我先係有啲驚姐

一個小小既願望係希望佢可以去到final20強唔奢望佢出到道但希望佢可以俾我睇多陣

佳恩路人票多但死忠少
出唔到道有咩出奇

覺得南小朋友呢part有啲假

新post留名

同埋唔好忘記今季有個X位

睇完中字 預告係話X有再兩倍既票數？

到時嗰個人係安選嘅話就真係X位

X位一早計到係邊幾個啦
安選會直接第3

大家嘅曜b

由細到大都係同一個樣
證明係純天然

長頭髮嗰張

琴仔帶眼鏡lm

點解佢細個黑黑地而家又咁白

係喎 中間黑色衫嗰兩張又白返

快啲到聽日啦 好想睇repo

另一個小道
唔想睇唔好點開

又真係幾基我錯了
不過牙彬鍾情yury多啲

原來曜b都係細細個已經完成咗而家個樣嘅90％

牙潔做c

好柒 好想打佢

牙虛隻錶咩都係9，痴線

推 g持 已聯署

屌 隔離tony個樣

呢對碌蘋果都好撚gay

強心臟

Lm

小海南嘅媽咪真係qq

原來曜b揀左偉仔
識貨呀

👈🏻都幾似呢個

韓基燦男友留名

仲未改到名？

洗唔洗日日催我

woollim 又多一個大文豪

其實係譯出黎咁on9定係點
好有小丸子爺爺感覺

留名

係咪未有人po過勳B啲舊照

大陸人冇欺凌依隻字嫁咩

黑白配
牙圭好似恐同咁係咁後退

論證具說服力，標點符號運用得宜。

把扇好靚

係時候拎呢張gif出黎

新人留言 睇左好多日post 忍唔住留言支持下偉仔 希望偉仔排名繼續試上升 順利同宇碩
一齊出道

雖然幾靚仔 但牙圭真係好黑 唔係好match佢個樣

黑真係好慘 五官再靚都係蝕左

到時我拎到手再同大家匯報有幾多可以分比大家J

宋同咸一組已經夠宋仲要做c位
為咗睇白真同海南仔，頂硬上

預計到佢又喊

呀喊喊係每集必有架喎

呢到好多宋粉架

煩緊投唔投具具好我要推美譚上去 拉油咸落黎

應該haters多d

希望呢組爆到 幾個pick都係入面

呢對我可以

個反差係偉仔係排骨，曜b有腹肌

牙漢係運動員點會冇腹肌

曜b都好瘦

唔係好信人氣高既會揀x既歌同埋曜b做到LC咩

就算具入唔到頭十都應該有個X保住 佢前兩集排名都ok

認真咩 到最後出道冇佢份會有少少傷心

好似話參考之前既數據 下次順位發表票池最大？

冇可能！佢同大陸仔一組唔好污染我曜b啦屌

小道姐冷靜啲
都係等聽日repo 最準

阿潔既存在令其餘兩個人都好似置身club入面咁

有高清喇

牙成

好想牙憲LC跑出
好想下次入到出道圈

Open your eyes

BNM啲仔仔都好擅長reaction
第二張好好笑

白真真係好撚型.....

白真time希望佢下round淘汰可以繼續留低

係咪做主唱都要撐大個咀
佢唔做下reaction就真係冇鏡頭架喇

「咬」手瓜個part佢掉帽個下真係好撚型

話說呢度嘅男女反比例係點
女
男

偉仔同韓哥唔好掛住湊仔呀

Agree

想知邊位練習生係gay佬既至愛

湊仔公

牙潔牙圭

Ham Wonjin (Starship)
He was the voice actor behind the character Dok Go Oh Gong from a popular animation 'Tobot'
real ?

講緊節目內定節目外？

BOTH

小便你係巴定絲

每次beak jin time都覺得佢好似爆旋陀螺咁

有冇咁多

睇左五集佢啲鏡頭一定唔係最少個堆 間唔中有俾一兩個shot 但基本都係得啲驚訝reaction鏡頭+wink 佢係我pick之一但我都唔想再睇佢wink了 想睇多啲日常花絮片 好多練習生同佢一樣都係正片根本睇唔到性格 之前冇上過其實節目嘅話好難了解佢哋

其實佢都好緊張架

我覺得揀初C做天菜嗰啲都應該列入觀察名單

我愛偉仔 永遠1pick

202好似係白虎同Ong

Daniel

絲

牙虎好似好多男飯

佢咁撚正 仲要係vocal

same

Yury啊安俊英

Up10tion係咪好多男飯

居然唔係差好遠

我gay 彬 白真

特登搵返個post既評論來睇

好色情打開雙腿

仲以為冇乜香港人睇豆瓣呢個post都已經有幾個

身裝束同vocal老師一樣

個人比較想睇漢b做打開雙腳嘅角色
利申 絲

覺得佢幾時都好型
好似喺漫畫行出嚟咁

而家先知金敏圭係巴媽啊好亂啊

原來宜家白真有咁多飯

上連登冇真絲

佢直情係漫畫個啲霸道總裁
做既每一下動作 每一個表情都好撚好j

不過睇佢個樣以為佢好高

琴日有投佢

hi

有無白真圖比我J下

gay彬有直男氣質

俾佢兩個當泥膠玩完仲要食埋

！！！！！！

最尾變撚左飲食台

一定好多菌

係咪得我一個pick Tony
撇開國籍唔講 佢完全係我嗰type 有顏又努力 唔識都唔會放棄 音色又唔錯 希望可以再努力啲 position可以爆上去

反比同公司嘅偽 講韓文扮到成個機械人咁 希望班支那中國fans轉吓pick 見佢第一真係o哂嘴

第一次整gif 好模

大家點睇原創曲
Pretty girl
super special girl
Move
Monday to Sunday
Future edm dance

我覺得1 2個concept好似
仲要好似oh little girl

我都覺得Tony 唱歌好聽同埋佢排名嗰陣好似靚仔咗

好match

牙棟都好好

回顧：個人覺得4季入面，在煥同世雲條片係依條系列最搞笑

牙虛其實都幾為食吓之前碌蘋果game玩完之後又問可唔可以食咗個蘋果佢

每次望到佢麵諗起兩點半起身

［Pann]宋亨俊的幼兒concept太过過了

聽聞泡菜好多人one pick佢

啡髮白真又另一種味道

下面果張白真來架咩

佢地咪又係吹奏大陸仔周初c同咸

真係覺得佢好難頂

宋亨俊的幼兒concept太過了

但第三位

放錯ong！
罰你放多幾張白真上黎

我喺twi 睇到架咋
其實我都懷疑咗一陣 但睇眼同嘴又似佢

對唔住 我錯

見到話似鯰魚蘇再睇返幅圖

A班差一個

其實睇宋既直拍係覺得佢正正常常 諗住唔反佢既
但佢今次喊到咁又講野一舊舊咁真係好造作 唔理佢係真性情定扮出來 想出道就唔該表現得成熟d
張元英細佢兩年都唔會表現到成個小學生咁啦

認同依句 有時唔係好識分場合

仲諗住韓國會buy
之前唔係話韓妹鍾意呢類小deedee架咩

不過佢真係好好彩 頭兩集都有哂故事線 所以去到咁高位

無錯見到宋喊個樣真係覺得張元英都表現得成熟過佢
但係台下啲哥哥又buy佢，個個都話可愛

gchi

好似話佢之前係真係少haters 係今次拎第三喊先開始有人話 同埋反佢既同投票比佢既都唔係同一批人啦 肯定有堆姐姐覺得佢好QQ

啲笑聲勁魔性 笑到連個iPad都跌埋

我睇第一集個陣都pick左Tony
佢把聲係我鍾意個type 講英文好好聽
啲表情又好正
第五集佢個髮型好好睇

可愛嘅maroo李真宇個種好感高好多

雖然我唔好弟弟type 但佢真係好搞笑

同意 雖然唔知點講 但就係覺得順眼啲(冇惡意

同意同意！海南仔同宇碩玩蘋果個開場介紹，對我黎講簡直係聽緊ASMR嘅感覺佢講野把聲好柔好軟

唔知有冇人明我講咩

頭先又睇多次，佢由下望上去個表情同眼神真係殺死人

因為睇得出真係冇機心 係符合年紀嘅可愛
但係牙喊點睇都計算多啲
連牙圭都話其實牙喊係好識得點樣表現自己先得到人歡心
唔知佢琴晚個集喊係幾多成真幾多成假啦
但我睇到好尷尬

佢兩個真係

經典

小妹同人共用Ac

覺得白真比多少少鏡頭應該有得爆上去
b boy轉 又靚仔
係咪dance position佢可以做到centre

暫時睇到今集真心Pick係
曜b
Tony
美談

希望後面兩個入到出道組啦

點解今集先留意到偉仔好靚仔......
姐姐不行了

但白真95年係咪要當兵

之前d髮型太醜

係
其實都唔抱期望佢出到道 但想睇多佢幾期

好想射佢精

今集先留意到佢咁型
Bboy 轉到識飛咁

佢會唔會頭暈

用韓國歲數 計佢係咪已經25
即係最多玩三年就當兵？

曜漢, 敏圭, 宋亨, 宇碩, 道賢, 初C呢6個應該穩入架喇...淨返5個出道位競爭好激烈...

唔覺初c穩入

會
我望到佢成隻爆旋陀螺咁都暈

初c 我覺得未必
仲有上年有佳恩之後
我覺得仲有機有人空降+後來居上

佢黑髮好性感

計真佳恩唔係初c黎
覺得安pd唔會打爛自己個初c招牌

白真陀螺

佢真係好正呢張j死我

好似話排骨仔通常大j

但係佢 第一次發表第一

白旋陀螺

btw有無gif

初c就跌出去嫁啦

爭邊個，唔太認到d譯名

唔該同咸一齊跌出去

it's 白真 time

邊個走咗

睇咁多集終於有pick

但係白髮都好正
利申：咩色都想屌

想比佢屌多d

深夜見到偉仔射人真係不行不行

NEST 朴允率
利申唔係好記得咩樣...

sor自膠 冇講過野

好想強姦偉仔 扯開佢d衫

DSP果個，鏡頭俾哂初C，邊有人知佢存在，唔講以為DSP淨係派咗初C出賽

真係唔知dsp仲有個人入咗A班

樂華今年冇鏡頭 只係得係love shot既承衍

其他全部陪跑 連課金嘅starship都有兩個陪跑 Brandnew Woollim都有

邊個咁慘

其實我覺得牙虛都唔係多鏡頭 只不過係節目外存在感極極極極極高不過文玄彬係真陪跑 明明升咗a都冇乜人留意到

佢話入左pd之後無一日唔係跳bboying

對下先

睇完中字好精神 整理埋個連登11pick先

偉仔隔離果個？

我諗起jellyfish同金敏圭一齊嗰個
明明唱歌都ok 但個個focus 哂去金敏圭度

佢dance應該又係白真陀螺

屌

.......

咩係dc

daum cafe 飯咖類似大陸貼吧

點解咁大膽 一次過得罪咁多人
宜家咁搞法11 pick 啲人都唔投佢啦

眼鏡

個野

條友係咪黑黎

牙汗💦💦💦

用翻譯年糕譯到1999

不過宋one pick都幾多
驚佢C 位出道多啲

JYP的舞蹈老師（p2）在ins上給李偉應援

人品很好的偉仔

好似話佢近視 拍攝期間長期戴con 佢眼比較大搞到對眼會太乾 特別係右眼 成日眨眼之後右眼再眨多次

點可以無牙潔

咁都訓得著？

白真真係丁死我啦 個排名有d危 希望下次淘汰仲見到佢啦

無追開頭d post 點解話牙虛”san”?

戴con好辛苦 仲要俾人話冇表情

第一張副眼鏡好似唔見咗一半咁

Off

On

off

On

因為佢好多時都好似下一秒就會訓低咁 無論係...
坐係到(比人惡搞左好多次既推薦美談做隊長圖(?
企係到(係X班既時候想側身睇老師但好似企唔穩咁
行緊路(背後靈.gif
定係跳緊舞(可以睇下佢主題曲或者第七感直拍感受下

總之就係充滿虛弱既魅力
好似係

所以小弟弟中只pick佢 真可愛

我覺得佢靚仔過低配L …

假如有鏡頭 多人認到佢 我覺得仲有上升空間

有時諗 硬要弟弟同哥哥line撈埋一齊出道
我寧願哥哥line全軍覆沒
好似JBJ咁組幻想團

咁佢地又好難當面話佢扮野好核突
有時覺得睇電視啲人嘅reaction都係假假地

牙喊d fans仲諗住屈係宇碩fans開post黑曜b 有晒對話

Tony咪又係02年
但佢可愛得好自然

牙圭朋友多災多難好黑仔
又無鏡頭又發燒又拍節目出意外暈左..

韓國兩大論壇都有佢d fans控評
曜b同初c比人黑得最勁

同埋佢雖然唱歌好聽
但其實係舞擔黎

宋亨俊要c位出道 如果唔係都對唔住d佢d韓飯 日日咁努力開post黑其他top

牙ong嚟架喎

原來小海南唔矮架喎。點解佢兩個玩得咁可愛，其他人玩得咁gay嘅？

宇碩原來唔係好高本來仲以為佢至少有180

佢C 位個團追唔落.........

可能佢太似警察 個po係問中國嘅gay，可能牙潔無上榜嗰班咁出名

佢好似173 但腳長

其實牙喊喊個樣一啲唔靚，佢第一集個我見猶憐垂淚樣係剪出嚟嘅，所以請佢唔好再咁樣喊喇

唔明點解入到visual center 榜

白真都係得174

佢排第3上台講嘢嗰陣好似咇唔出眼淚...我留意咗好耐

牙喊啲韓飯

有啲似gfriend個yerin

睇完中字剩係想講
希望position有人爆到迫走個大陸仔偽子越
佢今次35名內 真係唔想見到佢入concept沾污首歌
明明拗手瓜嗰到啲韓文幾順 有獨白嗰陣就1999
有心計到呢

偉仔
3年前試過買佢代簽
同佢講我就生日
佢對住代簽個人唱生日歌
你要同宇碩一齊出道啊

佢真係隔住個mon都feel到好善良，好想炒飯佢

今集tony肯試下講仲講得好過個大陸仔
唔知點解偽生成日講到1999

今日公演現場又可能好多大陸人

我之前就好奇點解佢兩個咁多haters 原來係宋粉做既

原來頭兩張自拍就係拍鬼屋嗰日，隔離係永尚同南小朋友

見到佢係boss組點幫曜b就知道佢好善良

估唔到siren姐上到4x

宜家覺得初C 都好慘
因為同佢撞型所以被宋啲fans 搞埋
講實力初C真係好過宋喎

今日牙虛嘅上班圖
竟然有3粒毛球

而家先留意到曜b係後面望宇碩化妝

有啲似油婦final咁咇眼淚

哇屌 好慘
實力好又唔夠討真係唔抵
好驚出道組勁多無實力既人尤其d大陸仔

有d瞎心呀潔出唔出到道

講到自己現場睇佢谷眼淚咁

果個係咪金東彬幫佢化緊妝

應該係
話說之前瘋狂吹奏東彬嘅裵巴去左邊

純妄想，覺得牙喊想樹立一個弱受人設，先攞咗牙咸嚟過水炒cp捆綁人氣，牙圭而家有少少取而代之嘅感覺，碌蘋果都係想炒父子人設，不過對面彈唔起啫如果佢一開始無同牙咸搞基，可能starship個安選位就會去咗牙咸到，而牙喊就唔知去咗邊了

利申唔憎牙喊仲有少少pick佢

咸元進樣同實力都好普通 又唔覺有綜藝感 到底點解會第10

佢The Unit又係試過排名28同21

最後13希望pd可以打破呢個命運

如果牙喊牙咸係同一隊 已經可以預想有半集都係佢地

好多享俊pick會pick埋佢

應該都無咩機岀到 韓妹好似鐘意清爽可愛/清靚白淨type多過禁欲系 覺得偉仔牙潔宇碩另組會好d 頭十一太多弟弟

粉絲行為 偶像埋單 本身都對佢無好感 而家更加係討厭 佢出道我就唔做團飯
見到曜B笑果陣避鏡頭遮住個咀 又唔帶耳環 拎一位果時好似無之前咁有自信 希望係我諗多左

唔係想佢返MBK(但基重又點算)，本身IM66個計劃又無咗，個傻仔仲話想救MBK

韓妹唔係因為Daniel係台上夠性感先pick佢咩

有時都幾唔鐘意d飯圈文化 又搞團票又投晒同公司又為左唔益potential競爭對手亂投下位圈 搞到淘汏賽好多麻麻地嘅入左 有啲好似見都無見過咁 細公司有樣實力又唔差個d就拜拜

其實應該要起一起佢DC搞事嗰班韓飯係咩底，可能係某個飯圈嘅老手pick咗佢，用返呢啲招

牙潔一定唔係行牙丹條路啦

但Daniel好典型韓仔樣 不過我都係9 up 睇唔透d韓國人 第一季somi第一但samuel就入唔到

我寧願要咸都唔想要呀喊
睇完呀喊拎第三位...真係勁冇好感

佢都九成機會出道
我底線係佢唔係C就得

咸其實ok啦
之前好落力教人跳舞
又唔乞人憎

我覺得牙咸係唔靚仔啫，唔係黑人憎嘅。不過如果牙咸同牙喊出道，佢地啲飯應該會互屌對方吸血

咁多個弟弟系練習生
最接受到係小海南同南小朋友

因為101個陣海外飯仲可以投 有海外票好大影響

唔覺得Starship課到3個位返黎
所以好驚牙虛冇得出道

True 話晒都叫做A班 實力唔會差

其實我真心想睇曜b登基做C
曜pick唔使咁妄自菲薄
從來C位都唔係實力最勁
而係最代表個團嗰個

小咸睇耐咗其實幾靚仔🥺

南小朋友鬼屋好好笑
OH MY GOD

想食花生醬

唔係比咸都唔比牙虛啊嘛

面包皮都吸引過佢

嚇到變高音Vocal

我都想 同埋曜b路人緣都ok
宋做C 真係變小朋友團 (本身曜b style同佢已經好唔夾

曜b真係天生idol料 學野上手快 三個月唱跳就有咁嘅水準已經勁 估唔到rap都得 又有綜藝感 最緊要係佢真係有個種idol氣場 一上台就吸引到我

佢係恐怖箱都好好笑

有機會出唔到架
牙虛路人票多
大部份都係啲梗圖 令啲人11pick會pick佢
始終節目入面冇鏡頭 一到2pick就好易GG

佢本來係運動員，應該都係刻苦努力派嚟

呢個都笑到我癲

大陸仔返去參加翻版101啦
還掂係韓國出左道第一時間都係諗住搵人仔

Maroo弟弟真係好打意 成日食道具
本身都唔鐘意人扮q 有時都頂宇碩唔順 但小海南係唔油膩同天然qq

愈嚟愈鍾意牙棟，好暖
之前國憲喊有安慰佢
Jellyfish暈底又有扶佢

尋晚先用完
都OK長架

牙圭：好羨慕牙喊好識做d野令國民製作人鍾意佢

其實隊unb解散左未？
重新出道都係冇起色

仲有宣布jellyfish第39名唔洗foul個時 佢個眼神

好鍾意佢點算

今年年頭喺日本開埋解散演唱會就完喇。上年出過兩次碟之後都無出碟lu，所以都有段時間都係返去自己原本公司活動。始終本身The Unit嘅節目唔算紅嘛，不過好在係KBS出足糧咁囉

同埋其實今次404牙潔好多票源係來自追開The Unit嗰班，好多喺The Unit非牙潔本命嘅人都有幫手架

我本身幾鐘意unit t
但散得太快啦
好似九個月都冇
又係出兩隻碟就完

散左好耐
小道傳重組分隊都無牙潔隊友

又係MBK囉，其實無論係UNIT.T定UNB嘅賣碟成績都好過MBK自己嘅團呀

會有重組分隊？講緊基重？

基重如果佢同牙潔一齊嚟404就好
佢唱歌咁好

佢有去面試 但foul左唔入圍

其實Pd系列會咁爆，The Unit無咩水花。已經證明觀眾身體好誠實，口就話覺得Pd惡剪，好多drama，咪又係繼續鍾意睇

但天空之城呢啲垃圾入到？

本身我睇The Unit都唔係pick牙潔不過本身都想牙潔入pick Jun 男女Eunjin Jeup

解散都冇人開個音樂會都好啦
好聚好散 比個機會佢間仆街公司呃多筆
起碼比個機會班女完夢

搵嚟造話題

有話題

比俊英拎來炒熱度姐

如果最後初C出唔到道嘅話, 係咁個主題曲MV就會變成一個笑話. 而且佢而家算係集安選+人氣於一身, 如無意外嘅話佢應該都穩.
至於空降+後來居上嘅人都好難動搖到我講嗰6個人嘅出道位.

下基重咁都唔入 ，入秀韓偽子越？

天空之城有noise有話題性
基重都係選秀出黎 而且係當選左
可能因為咁牙安唔like

其實點睇都似牙咸想同牙喊炒多啲啦

我覺得而家d選秀節目太氾濫 我淨係追produce系列
不過都略為岀得太快
好似真係全國一半人係idol/練習生 另一半係fans咁
搞到好流水線又係咁推d能力未成熟嘅岀黎選
以前d idol閒閒地都練6 7年
而家就.....

我而家反而擔心武林會全軍覆活多啲...如果假L繼續卡11嘅話最後佢會輸比X, 而允聖又唔知可唔可以繼續爆上去入頭10名...

偉仔真係好人又搞笑

牙喊明顯想同金圭、曜b、牙虛嗰啲

真係天生靚仔黎

韓飯係到屌啲支那人買ID投票

The Unit仲係KBS搞，的確難搞。同埋如果基重參加404，好可能同南小朋友爆到上出道組

其實佢地我都幾鍾意不過覺得可能下一輪可能有2-3個留唔低

年年都係咁

金金真人好乖 又聽話 係個韓飯私生痴膠線

錢是萬能 sad

有私生搞佢？

牙圭已經同佢CP咗 外貌互Pick
曜b已經比gay彬mark實咗
牙虛就算炒CP應該都係同宇碩炒 (外貌互Pick)

今季真係好多商業CP

飛機亂換位 最後搞到金金同私生一齊坐
垃圾mbk又唔做野 見到佢好無奈

韓國嘅練習生
韓國嘅綜藝節目
最終係韓國出道
都唔明啲支那人點解硬係要叉隻死人腳落去

上年48都有好多連登仔買ID

虛如果之前keep住頭10 到最尾個集入唔到頭10 X都應該保到佢既

今年好似嚴咗 都重買到ID?

有d弟弟真係扮可愛得太誇張 諗下都丁唔落個團⋯弟弟line暫時淨係鐘意南道賢 佢個種可愛無咁造作 正常好多

同小海南

哇呢一段好慘，初c仲鍾意上網睇評論， 佢見到咪崩潰死，都幾慘

咁其實佢都要了解到自己過左火 咁佢肯改善既 我相信咁多位巴打都應該願意去睇佢既改變既

遇見你
有齊我最想有同最唔想有嘅

唔寄望X 安選位黎

我覺得連登嗰啲都只係覺得佢過咗火，如果佢見到嘅係連登嘅評論應該都ok掛
但佢喺韓國係畀人惡意搞佢

牙碩既美貌+牙漢既笑容太美好了

應該係話如果係anti post（下面嗰段話佢扮cute）佢都有啲心理準備，但係fans想讚下佢（第一段），都係下面啲like數得個位同埋評論完全唔係嗰回事，click到入去應該會懷疑人生

佢仲要扮晒嘢話唔識韓文所以聽唔到開始
但佢講呢句野嗰陣時明明啲韓文幾順

係咪手作仔整嗰啲morimong

希望清大陸非法投票會一次過清走埋條大陸仔

牙虛啲粉打算今次集體係
舞台開始嘅時候大叫牙虛撕舞台

點解佢有咁多嘅我之前睇有個deedee又係有兩隻洗賑其實每人派咗幾多隻

牙虛會唔會笑到仆街表演唔到㗎

根據洗賑pick嘅程度派
暫時最多係牙虛3粒

點解個個肯教人嘅練習生都比人吹奏但佢拍手嗰時一個教全部就無人理

佢係咪成個gip都係呢啲morimong我覺得佢已經派咗畀全部練習生 都唔知佢嚟係推廣業務定係嚟比賽嘅，見到好想買

連登制作人第一輪 １１PICK練習生
感謝364個連登制作人參與投票 因為名單太長我分開1-35名,40-73名放出黎

名次 票數 姓名
1 284 金曜漢 김요한 (OUI)
2 252 金宇碩 김우석 (TOP Media)
3 242 宋有彬 송유빈 (Music Works)
4 196 李鎭赫 이진혁 (TOP Media)
5 195 李翰潔 이한결 (MBK)
6 194 金國憲 김국헌 (Music Works)
7 162 金炫彬 김현빈 (Source Music)
8 161 具正模 구정모 (STARSHIP)
9 155 金施勲 김시훈 (BRANDNEW MUSIC)
10 136 南道賢 남도현 (MBK)
11 129 金敏奎 김민규 (Jellyfish)
═════════════════════════════
12 104 韓勝宇 한승우 (Plan A)
13 100 宋亨俊 송형준 (STARSHIP)
14 96 李垠尚 이은상 (BRANDNEW MUSIC)
15 90 琴東賢 금동현 (C9)
16 83 崔壽桓 최수환 (個人練習生)
17 70 李美談 이미담 (AAP.Y)
18 70 朴俞里 박유리 (ESteem)
19 67 白眞 백진 (Vine)
20 67 曹承衍 조승연 (樂華)
═════════════════════════════
21 64 黃允聖 황윤성 (Woollim)
22 51 Tony 토니 (紅熠文化)
23 45 崔秉燦 최병찬 (Plan A)
24 38 姜賢秀 강현수 (AAP.Y)
25 35 朴宣浩 박선호 (Sidus HQ)
26 31 金東彬 김동빈 (MLD Entertainment)
27 30 孫東杓 손동표 (DSP Media)
27 30 李洗賑 이세진 (iMe KOREA)
29 27 李真宇 이진우 (Maroo)
30 25 車俊昊 차준호 (Woollim)
31 24 Peak 픽 (Chandelier Music)
31 24 權泰恩 권태은 (A.conic)
31 24 韓基燦 한기찬 (Fantagio)
34 21 咸元進 함원진 (STARSHIP)
35 18 尹晶煥 윤정환 (BRANDNEW MUSIC)
36 14 南東鉉 남동현 (THE SOUTH)
37 13 宋昌河 송창하 (Kiwi Media Group)
38 12 日高真尋 히다카 마히로 (YG)
38 12 金東玧 김동윤 (Woollim)
40 11 王君豪 왕군호 (YG)
═════════════════════════════

真啲人覺得佢樣衰都算
但性格佢真係做錯咗乜實際乞人憎嘢咩
一個A教幾個跳舞唔好嘅大家又唔講

公演通常幾點完好想快啲有後記睇 係咪通常夜晚先出

黑馬

連登制作人第一輪 １１PICK練習生
感謝364個連登制作人參與投票
41-73名 , 無出現既練習生就係一票都無啦

名次 票數 姓名
41 9 蔡家豪 채가호 (Source Music)
42 8 魏子越 위자월 (紅熠文化)
43 7 崔真華 최진화 (WUZO)
43 7 李宇真 이우진 (Maroo)
43 7 金敏緒 김민서 (Woollim)
47 6 鄭明勳 정명훈 (AAP.Y)
47 6 李埈赫 이준혁 (DSP Media)
47 6 姜敏喜 강민희 (STARSHIP)
47 6 崔俊聖 최준성 (Jellyfish)
50 5 洪誠俊 홍성준 (BRANDNEW MUSIC)
50 5 金成賢 김성현 (Stone Music Entertainment)
50 5 鄭在訓 정재훈 (Around US)
50 5 權熙俊 권희준 (Cre.Ker)
54 4 李沅俊 이원준 (E Entertainment)
54 4 姜碩華 강석화 (個人練習生)
54 4 金冠宇 김관우 (Krazy)
57 3 史蒂芬·金 스티븐 킴 (DS)
57 3 金永尚 김영상 (MBK)
57 3 李俠 이협 (個人練習生)
57 3 李太勝 이태승 (Maroo)
57 3 禹濟元 우제원 (Around US)
57 3 邊盛泰 변성태 (Urban Works)
57 3 劉承俊 유성준 (樂華)
57 3 金亨敏 김형민 (Kiwi Media Group)
57 3 元鉉植 원현식 (Happy Face)
66 2 安始昌 안시창 앙자르디 디모데 (ESteem)
66 2 元奕 원혁 (E Entertainment)
66 2 李宥珍 이유진 (個人練習生)
66 2 李河旼 이하민 (個人練習生)
66 2 鄭榮彬 정영빈 (個人練習生)
66 2 文賢彬 문현빈 (STARSHIP)
66 2 尹民國 윤민국 (Source Music)
73 1 李在彬 이재빈 (C9)
73 1 李煥 이환 (DSP Media)
73 1 金承煥 김승환 (ESteem)
73 1 尹玄祚 윤현조 (Gost Agency)
73 1 李常顥 이상호 (Gost Agency)
73 1 上原潤 우에하라 준 (JH1)
73 1 朴允率 박윤솔 (NEST)
73 1 成民書 성민서 (SF)
73 1 李圭炯 이규형 (WM)
73 1 田炫佑 전현우 (A story)
73 1 崔時赫 최시혁 (Around US)
73 1 文俊浩 문준호 (Woollim)
73 1 朱昌旭 주창욱 (Woollim)
73 1 黃金率 황금률 (樂華)
73 1 林多勳 임다훈 (Kiwi Media Group)
73 1 朴時溫 박시온 (Plasma)

睇睇下呢個表覺得好多都好合眼緣，已經唔記得咗自己有投邊11個 淨係記得我投咗牙潔牙虛壽桓牙汗

好似錄到夜晚12點1點架

唔該晒絲打

第二輪投票即將開始 ，快Ｄ考慮下今次11PICK投邊個啦

真心好得意
我見韓網有人二手賣 好想買返粒

有無最討厭練習生

其實我覺得咸唔算好樣衰姐..
喺舞台上面個樣幾正

紀錄下先淨係記得我投咗牙潔；牙虛；壽桓；牙汗；敏緒；南小朋友；牙彬
我估下一次照咁投但究竟其他我投咗咩

66 2 元奕 원혁 (E Entertainment)

不過我估唔到連登制作人energetic C 都有兩票

無黑我憎 但就係覺得佢普通唔吸引但又排等10 我個人意見姐

好大工程 辛苦晒
Btw係咪每次都會搞

我投咗牙虛、三金、海南、南小朋友、偉仔、牙潔
之後就唔記得

我覺得牙咸令人反感其中一個原因係
ajy瘋狂比鏡頭佢
間接令到其他練習生冇鏡頭

係喎我有投三金

諗住聽日出第二輪投票
為左防止洗票諗住SET返每人只限投一次
其實最想係可以限每人每日投一次 不過SET唔到

就好似牙喊咁 係X班比晒劇本佢咁都搞到其他人嘅fans唔鐘意佢

定係等第二次公演播左先？

我麻麻地佢就係因爲似UNB大元，又係天使人設咁雖然都要肯去教人先會有呢個人設畀到佢

仲以為11pick基燦B都會得一票
太感動啦

又好喎

11pick真係唔夠我投票諗咗好耐如果我係韓妹我應該頭痕死 可能要每日換唔同人投

真
同埋畀人吹好靚仔
心諗

第一集拒絕導師唔肯表演果個係咪佢？第一次見佢就無好感

小海南走唔甩 唔好意思姨姨之前冇投你 一定要同爸爸2一齊坐梳化

多謝大家
希望牙汗衝到final

牙漢都唔係真係咁靚仔啫
鐘意一個人 佢嘅所有嘢都會變好
但點解會鐘意佢就無從稽考了

睇完呢兩集 我個11PICK名單都變動左好多

我對曜B既濾鏡已經十尺厚

1 pick 大陸仔

欣賞佢實力
但見到大家話佢好靚仔嘅時候我都r哂頭

上一輪投票我PICK漏左牙汗 我對佢唔住

不如投Visual Center

實力

好 我晏D或者聽日開

靚仔呢啲野真係見人見智

好過班柒吓柒吓咖啦下話
同牙圭成強烈對比

牙喊都話明
但牙咸點睇都睇唔出邊忽靚仔

박수!

해남이

唔使投啦呢個
不如整個連登visual center pick

係呀 震哂唔敢表演

睇返個數量原來係絲打們未發力

多謝大家投施勲B係連登11pick

係啊 又係嗯嗯啊啊好似發表三位感想個時咁
跟住個跳舞導師就stop左佢話唔洗表現啦
其實頭幾集都幾ok佢 可能係細個同緊張先成日口啞啞同喊 而且有d位同抵喊嘅 不過今集好似有d過火 如果係賣人設希望佢之後識得收下 唔好集集都咁無自信同喊

多謝嗰26位巴絲打投左小海南啊
一開始唔敢喺呢度討論小海南 因為好似好多人唔多鍾意小朋友咁 我驚我講錯野會招黑
點知依家慢慢多人討論 話佢幾cute真係好開心
希望大家繼續支持佢
（btw我就係投左小海南做onepick嗰一個

牙圭真係好cam 上堂做乜都好積極 但就
不過佢好似都係練得幾個月 情有可原嘅
對比之下就突顯曜b嘅idol能力
同埋我真心覺得佢幾靚仔

唔係唔鐘意小朋友
係唔鐘意d又假又r話題又扮q嘅做作細路
小海南不知幾真幾可愛

成日覺得佢好面善 又噏唔岀似邊個

呢到好多人唔鍾意牙喊我都成日g持佢啦唔洗驚喎大家開心討論姐

我就覺得似朴大元唔知你覺得似邊個呢

如果跟連登11pick咁出道就好啦

我暫時都幾固定。one pick牙潔，11pick記得有曜b、gay彬、韓勝宇、海南之家，之後就唔記得咗喇

我反而覺得依家嘅牙漢係樣>實力 好合眼緣覺得佢應該幾有觀眾緣 實力始終練咗得三個月一定唔係top個堆 不過佢真係天才型選手 勁有天份present出黎都見得下人唔似啱啱練

聽日整

有啲似SF9𠴱個燦熙?
潔巴話似UNB大元

覺得佢似日劇d同學甲

恭喜恭喜

真我成日覺得佢冇咩嘢，不過佢啲韓國fans唔好再做埋啲下欄嘢啦

屌 似！

下頂你講完我開始覺得似…明明我覺得sf9忙内好靚仔

好啦即係聽日先有

啲眼睫毛成把扇咁

屌又真係有啲似
同埋係有啲似低配版燦𤋮

希望啲韓飯圈老seafood高抬貴手，專注自己，唔好搞班小朋友啦

我真心覺得宇宙好靚仔係咪代表其實我之後都會覺得牙咸好靚仔我屌

稱唔上「好」靚仔
但我覺得加埋佢d性格好有魅力

我都覺得宇宙好正
同公司n.flying都好正

唔關我事架

我都鍾意N.flying我鍾意承協，超級大長腿早幾日幫fans 擊退跟蹤者好正

可能有一日你會見我pick佢 不過自從換轉角度覺得佢似宇宙，而唔係似大元之後，就覺得佢冇咁樣衰

又一個低配版

真係唔關我事架
我明明最覺得係第三句

同好最近先睇綜藝同rooftop入坑
佢哋真係好撚好笑 一回歸有妝髮就瘋狂開live
牙柳都係produce岀身

我記得ptt有人討論三金果時話 一個有實力 一個有潛力 一個無潛力無實力

嘩屌

變異L一開始好似係最多站姐 但佢個樣一係動態就好古怪 同埋實力都麻麻 唔想佢入到

大家都開始識欣賞牙咸了

對idol而言樣子都是一種實力
美麗廢物

係咁串人好正
希望今晚佢個live會爆到

本身睇produce以為會勝好串嘴而家覺得佢個樣好蠢好cute完咗produce之後我一直聽開佢地啲歌，但都係Rooftop先開始入坑，好後悔，我想去買佢地嘅專淨係買到lonely,how are uCD鋪唔入其他，得新專

佢d動靜真係怪怪地

燦𤋮光環

睇佢跳boss真係hea到爆 好似唔想撈咁

我唔會pick架我唔會

侮辱左燦𤋮

多謝ching gchi
希望唔會到最尾嗰集呢個po都仲喺得我pick佢

真雖然佢係我1pick
講靚仔真係宇碩嗰種

我最鐘意勛尼靚仔得黎成日做d濕9動物模仿 仲有兩個傻小子好好笑
同埋加會勝加得幾好 希望快d黎香港開con

大家係時候直視自己內心嘅想法
一齊Pick可愛嘅小咸

成日都覺得呢個同泰東好似樣

我都想佢地嚟

唔要啊我pick夠幾隊足球隊啦

佢第幾名？呢組個個性格都好好，成組氣氛好好

佢實力同樣一定唔係最top 但真係有魅力
同埋好鍾意佢個兔牙

魅力真係滿分

6360位個四個候補

佢好似又係黑黑地

咁佢就可以盡情gay 其他10個仔

唔記得咗sor幾cutecute啊

新人留言 one pick Yury
佢夢想係做idol，好想幫佢實現夢想

佢唱歌個嘴都唔願郁咁

佢笑起上來個傻樣好可愛
希望佢唔好比haters影響到

佢攬住白真個下真係好gay好搞笑

大家有無睇佢地d challenge 琴晚睇通頂 有啲真係笑撚到碌地有彬同國憲都好多野講 樂華個個都好撚搞笑
我係bilibili睇中字合集

懷疑佢錫咗落條頸度

估唔到仲有89個人11pick咗琴仔好感動真係以為最多得50個

之前見到有曜pick叫曜b唔好戴黑色耳環，以為咩事，原來係受班anti影響 希望班仔唔好再被影響心情，本身參加pd已經壓力好大

唔知點投了其實每日五票應該影響唔大？

牙圭嚴格黎講可以話無練過
佢係演員練習生

允聖粉留名貼張紫髮允聖 今晚舞台加油

牙圭好似無乜舞感 岩做演員多啲
話時話素慧開完公司去左邊

新一輪投票 ！
【視覺中心】請投出你心目中的 Visual Center！

每人只限投一票！

希望大家投完推一推呢個回覆可以等多D人見到

推

我都好感動

南仔

1 pick簡唔到啊

已投牙潔

到底紅毛點解咁紅
完全唔明

邊個最靚仔

有觀眾緣？我都get唔到

而家韓國投票係2 pick定11 pick？
可能南小朋友少1 pick？

有彬

多謝大家支持

其實好普通....
中下樣
Btw有幾個foul左既幾靚仔 但我都係琴日先知佢地存在

結果有埋11pick就好

我頭兩集覺得佢好靚仔 應該落好重filter
但愈黎愈殘唔好睇

佢直拍戴貝雷舞同Uh！好可愛

頭兩集有化妝

睇完produce系列先知原來男人化妝同素顏都可以差咁遠

日飯講笑話牙潔係咪吉澤亮失散細佬 好喇，中飯唔好再叫佢驗血驗吓係咪中國人

化左妝都唔覺佢靚仔 笑果時叫好d
睇boss淨係focus係曜b 偉仔同 勝宇

好 完左我會整理

覺得宇碩化妝前後無大分別

又有真小道？冇曬驚喜 雖然會有repo
疑似position分組

睇ep4就係有好多個素顏真係唔打得，上咗舞台妝真係唔同咗，好神奇呀

黑色耳環有咩問題

第二季班仔好多落左妝我心諗who
牙圭素顏都殘 同埋皮膚黑好洩底 但化妝就靚仔晒

話係Pann anti曜b嘅po，話佢啲牙同戴黑色耳環，其實係無嘢搵嘢嚟話嘅

all in 白真

我覺得牙潔同一個大陸演員陳星旭有啲似

唔好打我 我覺得兩個都靚仔

雖然op係美談 但visual都係揀左宇碩

宇碩依家暫時領先第一

偽子越淘汰吧

呢個又係似吉澤亮

但吉澤亮冇牙潔咁大隻

佢唔化妝個黑眼圈大到

希望佢之後多返1pick 唔係心痛死

+1 佢真係好撚靚仔

聽緊position啲歌
X首vocal&dance，attention英文歌喎
即係唱英文？

第一張都有少少fantagio仔仔

基燦B好正

小海南個名點嚟

每po一問
因為佢來自海南呀

吉澤亮

期待 ,首歌幾正

原來UP10都有首同名歌

好撚豬

屌 呢張真係好東民

又點人數

？？

絲打等緊入場？

睇完個小道分組
真係好驚會應驗魔咒

最終出道c都會係dance team

牙圭講野真係好大體

佢應該聰明仔黎，真係好識講野 第一集同今次順位發表都係

仲要好有禮貌 真係會加分

靚仔都係有共通點架，衝呀，李翰潔

學生會會長講慣嘢

下面呢張好似nct在玹

N fia遲黎嘅相認勛尼萬歲
好彩個時一時衝動買咗出道親簽冇後悔過嘅衝動

就係兩個嘅對比圖嚟

哇似到

唔好燈 please

講還講唔好貼圖 個鼻霸咗半個mon

幫牙漢拉票
牙漢只應天上有 牙漢宛如小仙男
少年感

靦腆可愛

男子氣概

舞台魅力

對望一下

噢！我懷孕了

牙虛唔虛
呢下wink幾陽光吓

5集入面最精神嘅一幕

呢吓wink真係動搖到我

如果大學都有呢啲人就好
可惜係無

李垠尚愈睇愈似Jhope

真係靚仔得好唔現實

漢B係韓式靚仔香港就算有靚仔 都唔係呢type

人地中學同大學都有靚仔又好人嘅男神。唔講其他嘢，真係返學見到個人都心情好啲

年青版容和

我覺得係節目太捧starship d 人惹人反感

嗰日睇直播無留意 原來澳門仔拗手瓜嗰part同對手講咗句食多啲飯啦聽到好親切

我之前都覺有某啲位似唔係馬後炮又係有啲色氣

靚仔都係相似的

一見到我曜b個笑容就溶化了

牙虛算唔算典型韓國靚仔
安宰賢加李鐘碩

在玹出道前有輯打籃球嘅飯拍好正架

同埋在玹又係好多肌肉

佢第一集排名係咪第二？證明韓妹都幾鐘意佢個樣

就係因為咁所以energetic個centre先可以入圍

英文歌可能繼2點鐘起身係令Tony 出到道既因素
教人英文》天使剪輯

佢一睇就知好有錢 唔知點解

佢係色情版在玹

又白又有肌肉

在肉

咁唔唱K靚唔靚仔

口腫面腫

我最靚仔

但係20名都會俾人踢出去咩

搞到人地以為自己好有人氣

有錢仔獨有嘅氣質

靚仔 但太衝動

其實我覺得上季柳會勝好正
結果第二輪連vocal都無

對唔住啊 gay彬
白真新一集真係正到癲左

gay彬真係好撚gay

比佢gay過嘅練習生
金曜漢
yury
白真
小更辣
仲有無

X 好似唔係俾人擠出去 係佢地自己揀
X 既benefit都會多啲

乘機抽水 錫頸

呢段片真係笑到我肚痛

出左道就會成團都比佢gay過

牙漢好受 想欺負佢

亨俊b啲fans係咁airdrop人

但佢定位好似係主唱

辛苦晒

唔差嘅其實唱得 不過應該未去到大主唱個level

用「李旼赫女朋友」呢個名airdrop享俊比人係咩事

牙虛愈睇愈正
決定2pick佢
1pick小咸

牙彬做新團主唱啦好無

見到睇返真係幾佩服ajy d剪接
整體其實幾好
Btw牙汗跳舞

Yury

個feel同而家好唔同

第三張

做乜鳩呀屌

牙咸露出嬌嫩美腿

牙喊韓飯真心趕客，幫唔落。唔好話唔關牙喊事，其他top嘅飯唔會想同有咁嘅飯群嘅人出道架

老鼠屎呀

屌我唔信宇碩同曜b既死忠會少過佢 千奇唔好比佢c位出道

本來佢直拍出咗之後，啲人對改咗觀，但韓飯做咩事

國憲艘唱得好好

上兩分鐘仲係1個負
宜家已經8個

但每隊回鍋應該最多入得一個
估唔到國憲上兩集喊到咁勁都無乜點升

果日播完既第二日就停左投票

笑容好真摯

點解比站姐修完圖都可以柒到咁 佢個鼻有無得救

鼻大=下面大

就算係有咁多靚仔入面嘅nct 在玹都好出彩 嗰種男友感真係

係咪宜家肥咗

果陣少年感強d

在肉真係正統美男子嚟

好有玩強嘅影子

牙潔都有溫婉嘅一面架

呢個頭真係幾似...

咁我會日日都去保健室

siren姐好好笑

Douban有人睇返份量嘅ep3，牙喊嘅投票數都係高過無咩份量嗰幾個，低過李垠尚，但到ep5用一星期嘅時間已經追過李垠尚排第三，仲要同曜b同金圭相差唔遠。睇返投票上升速度，牙喊好有機會真係被佢班韓飯推到C位

你會日日都見到牙虛係保健室入面

幾時有repo

啲人仲係入面罰企
你預聽日啦

好戇鳩

美譚依張好靚

本身都靚

一陣d人repo又話好似坐監咁 逼住聽低質野 仲要唔比走唔比影唔比用電話

呢首牙憲都好正

上次好似到凌晨1點先開始有repo

聯想到嘅人個腦有幾癲

突然好多牙咸圖

今次foul咗一批，應該會好啲嘛？

美談好似貓

有陣白賢味

個嘴仔

第一次聽美談唱歌個陣都覺得把聲同個style都有少少似bbh

張東民仲多正評過咸

查看 @PDX101PH 的推文：

白真跳Love Shot

炒飯....

咁加票法個個都簡X position啦

成二十萬票 係咪想拉d全能實力派上位

諗起魏子越

去整咪有得救囉

查看 @GodSangbin 的推文：

完整版

係練習生同仲細啫，遲吓會慢慢執架喇

玩強靚仔過佢多多聲

終於有人再留意倒佢啦
第一次係連登up gif就賜左比你啦美談 美談啊希望你position可以爆啦

美談笑起上黎其實都好charm好陽光架

美談快啲收好你條安分守己既脷

nct 7th sense舞台都算完美消化啦

希望南韓姐姐可以open your eye 就算出唔到道 起碼都送佢去20強啊唔該 仲有ajy！！比多啲鏡頭佢啊！！

請各位繼續多多支持貓系男子李美談

Jellyfish崔俊成

偉仔os:做乜9啊

咁快就要成團

希望白真攞跳舞第一衝上去

曹承衍嘅應援棒

睇唔出係同一個人

呢幕睇到好老尷...

真係get唔到紅毛個樣

好慘

就來變日經

長髮正好多

唔pick就唔好攞啦 我屌晒呢班人老母
仲要亂拋垃圾

睇唔慣呢個頭

就算攞到唔鍾意嘅我都唔會忍心就咁dum係條街到...

啲人唔pick都要攞又要丟都算啦 起碼都留翻佢地拎翻屋企先丟啦 diu

所有曹承衍飯都叫佢放棄冷帽

又冇話慘，啲人係又攞，唔係又攞，唔執輸
最好dump落垃圾桶啦

國憲

王一博同桂花都正

我唔係飯都想佢放棄長髮煞食好多

仲要撚埋代表nim

佢頂帽真係好撚醜樣 成個阿伯咁 除左頂帽即刻jeng曬

佢真係好膠好正
見到佢扮ajy嗰下個心離一離

你最愛係埋晒一齊唔好咩

喂啊利申：未pick牙咸 牙喊唔好屈我啊

屌，心情直插谷底

敏熙又可以準備神隱

未Pick即係將會Pick

我會pick敏熙先

好緊張

鍾意細蚊仔都pick咗南小朋友同小海南先啦

Me

繼續扮人魚公主

殘體慎入

已pick南小朋友小海南好cutecute都想pick，不過我會pick老豆先

睇左3個唔同既版本小道

睇完算

依個應該係最準

唔知 好多版本

小道好亂呀

入面D人應該未拎得手機

唔好嚇我啊 偉仔vocal

仲未錄完？韓國都就快12點半

牙潔起到咸C+L

爸爸2小海南

點解要咁對我曜B

金宇碩必須第一

依家我嘅心情就好似個阿媽半夜三更發現個仔唔見左於是係咁周圍搵佢咁

唔係應該等緊個仔考試咩 仲要唔知佢考咩

好緊張 睇番d好野定定驚先

都係 總之就淨係好想知佢依家點

冇錯 完全係親媽飯心情 好擔心個仔唔知群左班咩人

上次錄到就1點（香港時間）

一日未有repo一日都唔信小道

仲要時間排隊拎電話

血汗節目黎真係

Park sue~

唯有耐心等下啦
‍

記翻起之前202啲人真係影到相勁到

上次宇碩站姐都影到

101啲相多到癲 但202打後就收左皮了

唔撚係掛, Energetic C完又C?

btw呢到係咪有絲打有去公演？係既話睇完update我地啊微博twi啲小道都唔知信邊個好

202都算多 而家404可能真係嚴左好多

可以睇少一個stage

好想快啲睇到真分組消息唔係好想訓

因為就包尾 所以我想做c（喊晒

(FROM微博)上次錄製中途是不能出來的上廁所都不行 除非是未成年人父母來接 會暫停錄製通知離場 所以那些說自己是中途出來的人 如果放的瓜是在他離場之後的就肯定是假的

其實真係好仆街
唔俾帶水我都明 但連櫈都冇張真係

下 我大眼又話rap

見到自己個pick條手幅出現喺垃圾桶好似會仲心痛

wuli大眼

我地啲pick都幾似我都係pick牙潔同小海南佢老豆老母我都幾鍾意

會無鏡頭

佢係咪許solo啲fd

有人貼第一季條腕帶扮睇完

連個顏色都唔同喎應該

痴線
藍色黃色粉紅色 咩色手帶都出齊

原來佢兩個掛住做起床任務 衫都唔著多件 趕到去之後兩個凍到縮埋一舊又得意又心痛

牙虛係Attention

宇碩係思春期c位

今季有個X 咁明顯都要衝出黎7

너를만나 像202如果是你的氛圍

金曜漢 魏子越 車俊昊 韓勝宇 金炫彬

偉仔龜船c

媽呀我好亂
我個仔到底去左邊

係咪真係拖飛機

好事 可以高票

我都仲搵緊 完全冇人講

Attention
牙虛 文玄彬 TONY 韓基燦 金成賢? 洪成俊?
舞台裝有綁皮帶同有WAVE

牙虛對粉絲做咗呢個動作

아 글고 진짜 가장 말하고 싶엇던 후기 ..#
이진혁은 레전드임 거북선 햇눈데 같이 한 이유진 권희준 픽 우제원이 다 이진혁 없엇으면 못햇을 거라구 햇구 이진혁이 다 햇댓음 ㅇㅇ 무대봐도 ㅇㅇ

陰公上次偉仔一對一教牙漢rap都好d
今次一拖幾

如果呢組係真我覺得我會聽到喊

宇碩

希望有202陣雨催淚級數

陣雨真係聽一次喊一次

希望比多d鏡頭佢啦辛苦佢喇

大耳仔竟然揀咗vocal

攞到世正劇本都好嘅
仲有後記話個個感言都係多謝偉仔

感覺佢係全能

的確 記得碩薰老師都有講過佢vocal可以拎A

ANCE

swalla 李泰勝 金敏緒 樸允率 王君豪 崔俊聖(?)姜賢秀

believer 朴善澔 金東彬 金國憲 孫東杓 琴東賢 黃允聖

finesse 金時勲 咸元進 宋亨俊 姜敏熙 金東玧 朱昌旭 李瀚潔

X

龜船 李沅俊 禹材元 李有鎮 李俊赫 peak 權希俊

attention tony 具正模 mahiro 文玄彬 韓基燦 金成賢 洪城俊

rap

條形碼 白真 李宇振 元赫 yury

按我說的 曹承衍 南道賢 鄭在勳 金成延

vocal

dbd 宋有彬 崔秀桓 南東鉉 權泰恩 文俊昊

思春期 李鎮宇 金敏圭 金宇碩 崔秉燦 李洗賑

盲腸炎 尹晶煥 李協 李垠尚 姜碩華 李美談

遇見你 金曜漢 車俊昊 金炫彬 魏子越 韓勝宇

曜b fans後記

Gay彬竟然無揀臉紅同Paul Kim

牙彬點解會揀dbd
仲有白真rap

我好失望

我都想知 係咪想博贏細組第一

好想睇漢b但應該下星期先有

可以安心訓教了

有韓飯話偉仔等投票倒數個陣做左plan a同music works pose

我覺得偉仔果組既combination會令佢勁高票

會唔會係想避開rap position魔咒
雖然佢都真係全能

day by day 係咪wanna one嗰首

btw twit

仲有白真C

白真 yury
仲要energetic C 最勁

呢個唔啱了 睇翻#884

好期待臉紅同Paul kim兩組 本身首歌就好好聽

偉仔要hard carry全隊 真係辛苦哂你了 一定會有好結果㗎

好驚佢太進取然後自取滅亡

今朝站姐影到嘅美談 gel起左頭都應該真係唱twit 既然係就等我小小咁期待下 搵到個仔可以安心瞓覺了

忘詞
安俊英你醒醒定定
唔好搞佢地

諗起偉仔要教天空之城同泰仔rap就鄧佢慘

真係好傻仔
臉紅同Paul Kim呢兩首擺明唱得好會爆

曜b起馬都叫學過少少有d天份
希望俊英剪多d鏡頭比偉啦

believer組

不過牙彬又同壽仔一組
A 班 lullaby 到 day by day

真cp

聽聞beliver 牙憲表演好好

壽仔同基彬先係真愛?

崔俊成做咩簡dance唔簡vocal/vocal x dance
咁樣突顯唔到你優勢...

如果依家啲觀眾先走左冇耐 咁咪即係啲仔依家仲錄緊好辛苦

似係壽仔暗戀佢多啲

【後記】
我只有七秒鐘的記憶我先倒著和挑記得住的寫

最後一個舞台是 遇見你：韓勝宇 魏子越 金曜漢 車俊昊 金炫彬——這個舞台真沒得挑 每個人vocal都超棒 一開口就全場哇的那種 魏子越頭髮粉了

twit：李垠尚表情管理絕了tmd 李協真的！vocal能力！

說吧yesorno：白眞yury李宇振元赫 除了元赫都忘詞了

條形碼：曹承衍真的絕了

黃允聖那首是啥來著 反正他是隊長 然後琴東賢說他倆是黃金cp 黃允聖又扭了

龜船：每個組員都說謝謝李鎮赫的帶領 當然李哥表演也沒得說

思春期：都挺好的 金宇碩和李洗賑哭了 金宇碩哭到抽？ 李鎮宇說：爸爸媽媽會看我 所以我不哭 金宇碩：你比哥好哈哈哈

看見：真的很超出我預期 因為這首歌其實是跳舞來著 但是宋有彬 崔壽桓 權泰恩 還有誰來著 這組真的棒！我個人覺得是最好的vocal舞台

金國憲那組是唱啥來著[允悲] 反正那組整體表演真的好 是啥來著 他隊友是誰來著 是很有印象的人但是我現在真失去記憶了

孫東杓那組？我又忘了 他那組是跳舞反正 好像是跟黃一組的 黃和琴東賢一組 這組舞台也很炸 幾個人托著孫東杓從誰身上跳過去 琴東賢表情管理欲得一點都不像是個0幾年的弟弟

轉wb

好認真 漢b個頭gel下會好啲 唔夠襯呢個look
雖然都係靚仔

好似傻仔

唔好喊啦

好似單調左d 不過順毛都qq

已經想像到個畫面

好精緻好似公仔

曜漢後記

應該係諗返起惡評個陣

btw佢調轉咗rap個兩首歌好似

想幫佢抹眼淚

揀attention 可能仲衰 tony 好似唱得一句

連登威力

元赫 唔係下化

又戴呢種帽 得意到死

唔好喊唔好喊

宇碩啲站姐咁勁既 又係佢最多圖 上次又係得佢影到

好驚比條粉皮碌埋入去concept評價

哇屌唔能係呀 真係頂呢條友唔順 同金有陳差無撚幾

wtf?

深夜推推

屌 宇碩連片都有

呢張正

啲站姐真係好勁

咁真係比人氣

其實會唔會影響到佢地本人...

佢呢個頭好過第七感果個

真應該唔係白真自己揀rap，而係被高排名嘅逼咗落嚟。個元赫點睇都唔似自己會揀rap啦，佢vocal嘅

終於有個安心啲嘅repo

聽聞節目會減分量

下

Position好似不嬲都係咁投票 至少我記得202 303都係咁投

唔太好聽

啲人話牙虛進步咗好多
唱得好又跳得好正
快啲出直CAM唔該 我要J到天荒地老

屌 好心啲站姐咪撚出圖啦
第一次競演啲工作人員講過會剪走分量

牙喊同牙潔好似兩個世界咁

早D出圖可以賣手幅

屌
佢好唔好意思
上次咁柒黑人憎
真係完全唔知羞

好感動 搵左成晚終於見到有講我美談

白真

唔好嚇我
白真 yury要同元赫一組

day by day係咪wannaone嗰首

可唔可以比白真玩多一輪先走啊

愈來愈覺得佢似油婦, 2個都係人格卑下但台上又好難揾到明顯嘅失誤位可以屌7佢。

唉屌
好擔心白真跌
明明今日先出完白真po
仆街

呢個repo都詳細架

其實有好多站姐追pd嘅人氣top係為咗賣手幅賺錢，可能佢地真係唔會理份量有無少咗

點解有啲人連水都拎唔到 有啲人直頭偷拍到